Nmap
----------------------------------------------------

## Pruebas

1. La prueba que se ejecutó previamente está en el siguiente [archivo][1]
2. Si no se especifica el número de hilos en la línea de comandos se ocuparán 30 hilos por deault.


[1]:https://gitlab.com/ghost-shurtugal/tareas_operativos/blob/master/2_Programas%20de%20sistema%20de%20archivos,%20procesos,%20hilos%20y%20se%C3%B1ales/salidas/salida_nmap.txt